集思廣益 減警隊編制既同時維持到社會安寧

見到最新QE警崗單野
忽發其想 其實以家長年警隊都請緊人
但實際上需求警察係咪真係咁高呢？

香港本來就係一個相對安全既城市
但警察需求愈黎愈多
到底係因為咩呢？

既然以家警察請返黎人工高到唔合理 又難請人
請到返黎既又唔係服務市民

有冇可能重新審視下警隊工作
重整警隊架構 精簡下？

好似坐醫院警崗咁 本來醫院已經有保安
實際上警崗呢個位既工作係咩野
同埋可唔可以被取締？

既然警察以家玩到罷工咁好玩
大家再諗諗有冇咩警察位非必要/可被取代

補返條link比大家

逃犯條例：警醫矛盾加劇 兩醫院有警崗關門 改周邊巡邏

自行取代？去做義工？

差餉呢個方向有無得諗？

義工係其中一樣
另外可以諗下 以現今警隊既優厚薪金同條件
減警隊編制 褪返部份公用開支出黎
有冇可能做到部份工作外判 ？ 又或者其他更好既建議

點止請少D警犬，應該減鳩班警犬人工至岩!

以前有大圈仔既年代就話搵命搏，而家班警犬做既野同大圈仔有咩分別

編制點改都唔得

其實無一個 公開、透明、簡便、可公民參與公民主導嘅監察同管理制度嘅話

外判比邊度，都會腐化，港共亦都會去勾結。

基本上同意 雖然無咩可能做到
但大家盡量都去思考下傾下有冇唯一可能性

我諗緊會唔會有一個獨立第三方既機構係可以監察到警隊 又或者取代到香港警察
以家警隊係完全無法無天

民間警務隊？ 自發十八區小隊？
最重要係有編制係獨立於警隊
又有營運資金 最初頭起步唔需要好大
只要做到有監察同制衡警隊既作用

即係好似鄺神 係地鐵站叫做可以做到呢樣野

香港人無野多 錢多 一日捐到500萬出黎
我覺得絕對可以做到呢樣野

一於搞民間體能小隊
平時十八區各自有運動訓練，操下體能先
遇上事故要保護市民就出動
可以編更編制，咁就唔使下下長時間用人會消耗
in case有全港性大行動先全部人出黎

盡量唔好叫人籌錢驚會衍生好多問題，管錢
最好用大家現有裝備同自備

以十八區再細分
好處係街坊易照應，熟地型，同埋日日見知自己友，唔驚有鬼插針

大家要留意番所有野，呢d係以合法大前題去做
增加社區凝聚力既健康訓練，等大家有健康身心體魄
我地唔中意亦唔想搞事，但有人搞事就會制伏條友

無咩獨立第三方，有啲嘢遲早可以收編
間諜換晒落去，過幾年幫返警察。

所以必需強調

公開、透明
公民參與、公民主導

雖然好似加重工作量，但如果喺普選立法會嘅情況下，可以由任意一名民選議員開case，民選議員投票審議係最好。

減四份一人手
人工加福利支出每個月最少都慳到2億

公平公開公正呢樣係首要

其次真係可以用上面巴打講咁
社區健康運動
要係合法同有監管前題下
組成有行使公民逮捕權既小隊
最好可以係住係該區一段時間去做

成功做到減人手
又可每月省到兩億 用於其他民生方面
又可以行使公民權利
有咩唔好？

相信香港市民好少需要保護
需要保護嘅時候
多數都係平民百姓無辦法應對

最多都係巡邏，睇下有無可疑人物
認吓樣

做更多就難，

一嚟無足夠公權力做搜捕工作

二嚟香港人大多數對壞事沉默
缺乏大眾開聲支持下，容易比人撚返轉頭

三嚟失誤好容易比對手大做文章

所以你話公權力幾重要。

最多都係大聲屌

最後都係要交比黑警

可以聽下呢集會知道現在警隊的人手比例先
現在編制已太多人，而且破案率低

香港很危險？香港已成為全球警力最高的五強地區之一，根據聯合國毒品和犯罪問題辦公室統計，本港每10萬人口有約450名警察，警民比例在全球主要國家及地區中屬第五高，在亞洲區更屬最高，比例較新加坡多近兩倍。本港警權關注組指出，警方近年調動龐大警力對付和平的示威遊行，令人擔心香港有變成警察城市的危險。

仲要係2013年既新聞

講黎嘥氣
而家我地只可以阻止港共加推新屎
都要200萬人上街

但要改變舊屎
係要制度上根本既改革

冇普選講黎只係流於打飛機

炒撚晒d警犬去,屌你老母
大南街班南亞佬講左幾年又唔撚見你搵速龍小隊
香港警隊由上到下都要冚家鏟

香港本身就太多

同班廢老講
減少一隻白犬一年可慳80萬
減少一隻藍犬一年可慳40萬
即係可以俾多幾多生果金呀

正常係唔洗 但維穩就越多越好

編咩制，根本就要砍掉重練

push

而家班垃圾警犬根本就唔係用黎幫市民，你報警佢地只會諗辦法耍走你

呢樣無法避免 因為佢地有執法權
但提出呢樣野本身就係要減警隊編制/以防萬一警察罷工
只可以將小型罪案發生既時候由市民去行使權利去逮捕 同埋重整警察唔開case 既風氣
大案就要留返比警隊精簡左既編隊去做
以減少一堆無用又聲大大既警察

如果可以我都想一步做到

但現實上係無可能一步到位

只可以靠大家由今日起開始去慢慢傾同改變呢個制度

所以現實d 傾下點減少先

應該要討論一下，削減警隊支出
同時又可以減差餉

同步做啦巴打
以家起步仲未遲
最緊要係喚醒市民有呢個思想點去重整
無論係警隊又好 政制又好

大學生擁槍

減黑警90%

用206億養35,000人實在太浪費

大家都想，不過我哋又唔係犬頭，頂多喺度FF

所以話 基本上係可以向議員/社會提出減少警隊編制
帶起討論既風氣 咁先可以起步傾同實踐落去

既然大家都知道警隊係用黎維穩
就更加一步不能讓
去讓敵人勢力坐大

會唔會變到大陸城管同公安咁

將現有既制服團隊建制化
嘗試由童軍，基督少年軍，紅十字青年軍，民安隊少年團，海事青年團，航空青年團等
去取代現有警察既社區巡邏功能

我相信只要有人帶起討論
總會有一日議員/社會會覺醒去討論同實踐

你地可能會話 無犬頭
但立法會始終都係市民可以投票
今年唔得 下年努力選舉重整左立法會未必唔得
最重要係大家齊心 處處開花去改變呢個社會不合理既地方

所以要訂落入選制度 例如係要係該區住滿5年？
又或者同一樓宇提名五位/更多

可否將部份工作外判？

係呀 討論下啦
其實好多人都想改變警隊制度
特別係經過今個6月後
大家市民都見識到警察幾咁黑暗同無法無天
大家唔去做就一定無機會

外判制要配合監管
否則又會變成低價圍標但無實質效用
但呢樣絕對要從第三方監察投標等等
我建議可以係立法會議會成立獨立小組去監管

要用現有機制仲可以由市民投票選出黎既地方
去做監管同行第一步呀

我相信員要喚起到市民去投票係絕對有能力實踐到控制返立法會嫁！

解散重組
請食肥雞餐
睇吓班人無咗份工點抗争

直接解散重組太過一刀切好難做到 同埋換血初期實好多大問題 例如警力真空咁
但可以由第一步 停止增加警隊編制數目先

重整。。。
都應該要有渠道可以繞過警察，上交法庭

唔係。。應該要有班人，民選出嚟
可以同任何部門任何位置對接，必需授理，拎到任何機密文件。

如果民選，應該無問題

極度同意 但如何做到呢樣野真係要慢慢諗 本來香港都有公開資料守則 但絕對唔夠用
唯一以家諗到只有立法會成立機構/小組 但前題係 大家要出盡力搵齊人趕走班建制垃圾先！

只要一開始設立好參選條件 同 規矩
再加以監管絕對唔會成為城管同公安
除非七百萬人有超過一半係想要公安同城管

其實只要定期選舉，應該都唔會變城管公安，因為始終要爭取民意。

所以只要拎住罷免權，問題應該唔大

門檻就有學識已經得，跟住提名，唔想太苛刻
變咗選嚟選去都係得政黨背景，雖然最後都應該係政黨背景當選嘅多。但起碼爭選者唔會欠缺落選嘅危機感。

計我話 最好香港多d殺人犯，多d人打劫，死多d市民，警察先有用 你地話係唔係

其實唔使嫁 警犬罷工減少當值人數就得嫁啦
逆向思考下 唔一定要多d罪案發生先知道警犬有用